<屯門撚入>連登屯門區議會主席公投

正評：陳樹英
負評：朱順雅

屌投撚錯，正評-1 pls

Ok

做左咁撚多年 但上次1對1輸比民建聯既有咩資格做？

推到夠10000屯門巴絲投
會send比民主黨參考

唔係選左啦咩?

借個位，唔該晒

被停職的教師有更重要野做！